撤Dyson長柄無線吸塵機推薦 《消費者報告》：較任何其他牌子吸塵機更易壞

美國消費品測評類雜誌《消費者報告》（Consumer Reports），決定撤去對Dyson所有型號長柄無線吸塵機的推薦，指Dyson長柄無線吸塵機較雜誌測試過的所有其他牌子吸塵機更易壞。

利申: 打手

Dc45 12年到而家仲用緊..

dc6 美版
用左五年幾..

2.5k一部

係咪俾唔夠廣告費

我部初代6年仲未壞，係舊電開始有少少問題
成日想佢壞左可以買過部

用左5年都重係好好用

想問下dyson既吸力係唔係接近傳統有線既吸塵機？
用緊紅M, 想換部吸力更好既

壞電？
我個部用咗年半 粒電就收檔
用一分鐘就要再差

6年 咩事都冇

一定唔係
開Max mode先似少少，不過五分鐘會無電

如果你純想要大吸力，你買返有線算

利申：成屋吸塵機得返V6一部

係乜嘢易壞？

咁可以慳返筆

之前買部 10
一返黎就唔著
應該壞電

淘寶6舊水有啦 高仿 2千幾蚊吸塵機曉飛咩

Dyson 有兩年保養㗎喎

部v6啱啱好3年壞咗

我有舊一年就瓜電

生命無價啊

咁邊隻好用 又唔講

唔夠一年嚿電冇一半
我寧願用返有線吸塵機

部V6用左三年一日吸三四次都仲好地地
唯一問題係舊電老化左

開max都仲有段距離
但佢啲電動刷頭可以掃起啲塵，相對較細吸力下都吸得好乾淨

又淨推大陸雜牌